街道唔係中大呀 點解贏左三日 一到夜晚就輸返...

點解唔係set完rb返屋企
點解成日都係鳩企 永遠等到有黎先走...
既然最後都係走 不如一早走...

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

agg

上癮

夜晚太少路人.....

要靜靜雞呀

到底係咪覺得撤退就係恥辱 係輸比狗

AGGER
乜唔係大家有共識黎明既咩....
究竟為左分散警力定點睇唔透

究竟係戀戰 定有鬼
定有咩誤會

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

支持智慧型佔領
BE WATER